「八月十五殺韃子」

八月十五殺韃子，是在廣為流傳的一個故事。

元朝末年，廣大中原人民不堪元政府的殘暴統治，朱元璋揭竿反元，但元軍控制嚴密，義軍無法傳遞消息，適逢中秋節將至，劉伯溫獻計，在中秋節互贈的月餅裡面夾紙條，上面寫著「八月十五殺韃子」。

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen